(有GIF有透) 睇左Watchmen終極剪輯版,廢老勿入

magnet:?xt=urn:btih:dbfae89938a3476bc2cbc2fea2382562bc4a1035

好多年前睇過非剪輯版,見佢出左終極剪輯版,所以搵黎重睇
本身好少會搵戲黎重睇,覺得世上有咁多經典好戲未睇,點解仲要花時間去睇D睇過嘅戲呢? 有時間不如睇D未睇過架啦
但出左加長版就唔同講法#lol#

守望者前身，民兵組織，左起分別是：側影、飛蛾俠、美鈔人、夜梟一代、都會隊長、笑匠、絲靈一代、正義面罩。
笑匠是唯一一個後來的守望者成員，笑匠加入民兵時是最年輕的的一個

勝利之吻,歷史上真有其人其事#lol#

DLC咁撚無恥你都睇#lol#

原型係法國攝影師Marc Riboud的作品:
The Ultimate Confrontation: The Flower and the Bayonet

守望者，左起分別是：笑匠、絲靈二代（一代的女兒）、曼哈頓博士、法老王（奧茲曼迪斯）、夜梟二代（丹）、羅夏

著到咁,難怪羅夏叫佢做whores
(其實之後仲同笑匠、夜梟一代有染)

好大波

dr.manhattan打越戰,完全係單方面虐殺呀
之後美國贏左越戰,越南仲成為美國第51區

漫畫版:

對凡人黎講最慘列的場戰,對dr.manhattan恍如在自己後花園散個步

佢完全可以傳送入廁格或者後樓梯而唔驚動任何人行出黎,但佢就係唔Care
應該要問,以佢有呢種能力的時候,點解仲要care?

因為一次意外,令dr.manhattan成為漫畫入面唯一一個有超能力的人

趁人地食緊飯佢就霸氣現身

佢完全有能力將d罪犯繳械兼傳送去監倉,但佢無咁做
可能好似笑匠咁講佢根本唔care凡人的生死

炸到脆卜卜

聽日再貼

dr.manhattan太屈機

watchmen

其實漫畫啲字先係終極版
多L到

you are locked in here with me!

咁撚正既戲RT得65%

Hallelujah
Hallelujah
Hallelujah
Hallelujah

What are you waiting for? do it
DO IT!

好撚悲壯呢幕

d畫面同鏡頭真係好撚柒靚
搵唔到終極版藍光收藏

Dr Manhattan就係要寫到好屈機先帶到個訊息出嚟

Zack snyder 就嚟有新短片電影 全程用iphone 拍攝
Ps Zack snyder 係個好有諗法嘅電影家 watchman,bvs 真係好細緻咁創造左個漫畫世界
Man of steel就懶現實 反而好唔夾

Team 入面而已

上vero有得睇佢條短片

成個故唯一一個喎

Watchmen個故係，不過我以為佢講成個世界觀

J下zack d 鏡頭

可唔可以講下入面個靚仔睇個套漫畫

用iphone拍

呢套指得真係好正

watchmen出左12期姐
Before Watchmen係垃圾

果陣入場睇都睇到呆左
成套野都做得好detail

Chi lun sin

終極剪輯版係咪即係有插入埋動畫果個版本? 果篇動畫先係精髓

個結局真係

終極版完全屌打所有漫畫改編系列

夜梟二代發左個核爆夢,暗示左對即將發生的核戰的焦慮嗎?

絲靈二代係佢唯一記掛的人

不過核戰之下,一切都灰飛煙滅,化為烏有,包括所愛的人

係,最明顯係多左The Black Freighter動畫
仲有其他野

成個設定入面 Rorschach 先係最有人性嗰個

訊息量好大的一套戲,值得一睇再睇

比較佩服嘅係佢果種不惜工本、時間的拍攝手法──有時為左只有短短幾秒鐘的鏡頭,為此請一堆人,搭一個景,化妝、換戲服,做咁多功夫人力物力只係為拍短短幾秒的鏡頭,響港產、國產或日本片都好少見

呢幕係真露點,不是CG KEY上去的吧?

根本神黎

岩岩放監

唉,拳怕少壯,英雄遲暮
夜梟一代遇襲代表超級英雄的衰落

Dr. Manhatton幅JJ圖次次都有人中伏

收皮啦ON9仔,點解睇親舊戲都有呢D柒頭撲出黎
咪撚睇舊戲舊劇舊AV啦屌你老母

留名

n 年前睇過
套戲有咩意思？

一打二都游刃有餘

Ozymandias算唔算"超人"有D爭議
但佢將自己體能同心智都練到極限
肯定係人類的頂峰

對超級英雄的解构及批判

引起結果正義及程序正義的反思

拎過雨果獎

唯一一套漫畫

漫畫好似係Ozymandias整左大怪物去破壞城市,同電影整炸彈有D出入

報紙檔老闆同睇漫畫的細路

最後同所有響漫畫出現過的普通人一樣,被作者派便當

災後,呢幕電影無
剛在搭正12點,同末日鐘的意思一樣,代表末日到來

人類的頂點Ozymandias面對Doctor Manhattan只可以慌忙逃竄,霸氣盡失

Doctor Manhattan之後仲要串佢:"The worlds smartest man poses no more a threat to me then the worlds smartest termite".

結局係世界末日左？

當年上影個陣英雄電影未興起
加上題材更加係少有既反英雄
所以票房慘淡
只能說導演走得太前

唔係 當蘇聯同美國既共同敵人消失左
世界就和平翻

而家雨果獎好似有一個係專俾圖像啲 但watchmen拎果時係冇

羅夏:永不妥協,即使面對世界末日.

作為凡人,我地日日都要妥協,有時為份工向仆街上司妥協、為某單交易向仆街客戶妥協、為某段感情向發脾氣的男女朋友妥協......
妥協唔係為帶來咩重大利益、得到D咩野,好多時只係為左唔想失去更多,響社會生存,就要學識妥協
所以一個人話佢永不妥協,佢必然成為一個殉道者,等緊佢嘅結局就係一條末路──死亡,作者已經明示左了

正因為如此,羅夏係我最喜歡的角色,世上太多識得妥協的人了;唔識妥協,非黑即白,為自己的信仰直面死亡,如羅夏一樣的人太希罕了

果陣入戲院睇, 覺得好正

但呢個post入面咁多場景都好似未見過

我覺我要重睇

唔前,唔前
試下思考以下問題
一套戲何謂成功?票房?藝術性?一套高藝術性低票房的經典電影能稱得上失敗嗎?

試下咁諗,如果響流行反英雄電影的時代,導演先去拍呢套,唔係有點隨波逐流了嗎?
正因為導演走得前,佢先可以響反英雄電影題材上面,成為一個先驅者、開拓者的角色;而且響呢個題材上面,WATCHMEN呢套戲會係好多年都無戲可以超越到的經典

上映版156分鐘，剪輯版182分鐘，終極剪輯版215分鐘

有D戲唔同年紀睇有唔同感受,如果你時隔多年再睇呢套,可能畀到你另一番感受同體驗

呢度列出左終極剪輯版比上映版多左咩鏡頭

宜家上畫一樣仆街
隨時重多負評

全彩蛋列表

當年上係冇人知冇人理
如果依家上就比人屌到反艇

法老好偉大
可惜羅夏都好聰明
點解要咁呢

有無人知邊到有終極加長版藍光買

同問

加長版都得架

之前見到有$99

不過唔知仲有冇 都幾個月前

如果重映一定會睇

邊間

已經唔係唯一，Hugo Awards加左Graphic Novel呢一項